想幫各位巴絲打既狗狗做上門寵物美容

上年考左C牌 遲d會做上門寵物美容所以想真正做之前多d機會練習下 全港九新界都可以有冇巴絲打願意 會沖涼、剪甲、剷肚毛同腳板底毛同pat pat毛 同埋會剪毛毛

Lm

有興趣可以留tg

Tg: mhotg

收費如何？

大概百幾二百價錢唔啱可以傾

Push

上黎搵生意就搵生意，扮咩搵練習

宜家小妹仲係初出茅廬，真係想搵多d狗狗練習下先
咁嘅收費邊做到生意吖，巴打誤會喇

推

有興趣喎 但無tg

有冇任何可以聯絡方式？

再推

我真人比你練習下先，我覺得ok就到我隻狗

唔好玩小妹啦

認真想練習下

雜種狗 可以點修到可愛先？

介唔介意tg傾？

每小時一推

小妹？正呀

巴打係咪有狗仔

佢有象仔

連登冇人想要上門寵物美容？

小妹好有誠意架 比次機會

貓得唔得

無任歡迎 介唔介意tg傾？

我隻唐狗可唔可以整到好似貴婦咁

雖然唐狗同貴婦既造型都唔一樣 但我既服務態度同服務質素就一定一樣

又夠鐘推

大家有興趣可以揾小妹

2隻哈士奇 咩收費

不如tg傾

痴線咁嘅價錢做爛市

平時上門洗剪起碼double啦
你而家叫做淨收車馬費

係架純粹想拎個經驗 練習下 冇諗住賺各位巴絲打既

請善用起底功能

共用ac

貴婦幾錢

訓前再推

繼續推

一貓一狗得唔得
Tg傾

Lunch time時間推一推

有興趣, 不過我隻野剪指甲會反抗, 因為重係半歲既bb
我返去問下隻狗有冇興趣先

好吖希望佢有興趣

歡迎大家搵我

又夠鐘推一推

你呢個價抵到爛

有冇興趣？

屋企有隻老狗

我知連登有愛架

推推

訓前推

返工前推

放工又推

貓都okay架架

貓狗都歡迎

Push貓狗都歡迎

Tg?

訓醒推推